最後一支茶字典

岩岩落樓下士多買野飲，突然間好想飲茶字典，於是叫老闆畀一支我，佢同我講呢支茶字典係佢間鋪最後一支，維他唔再出產茶字典
以前細個每次落街玩，踢波，都會帶四蚊買茶字典飲，係小學至中學飲得最多既野飲，有時冇帶錢問朋友借黎飲一啖已經覺得好滿足，最鐘意係蜜桃味同冰極檸檬味，後尾大個左開始少飲左，幾乎冇飲，估唔到今日突然想飲翻竟然係最後一支

戇鳩 阿波羅大撚把

停產

去阿波羅掃貨囉

不了

留返個樽留念囉

好甜

細個都唔會理呢啲

冰極好正

衝出黎柒